晚晚都瞓唔著

好多嘢諗 好多嘢煩:(
有冇人都係咁

有

一樣
樓主有咩煩

wuar

有咩煩呀?